求韓國引人反思電影推薦

小妹一向對韓劇同kpop無興趣
但對韓國電影十分之欣賞
因為反映到社會現況 引人反思
又會有感人位e.g親情

所以想問下大家有無依類型嘅電影推薦
以下係我睇過例子:
逆權司機
1987逆權公民
七號房的禮物
無聲吶喊
屍殺列車
末日列車
駭人怪物
失控隧道
玉子
上流寄生族

求推薦

軍艦島

薄荷糖

求入去幫推及rt + like + reply
【19/2 twitter *極度*要人】美國議員全方位怒插中共

Ohhh Thanks !
依套之前都有朋友叫我睇 但我唔記得咗
過幾日睇先

逆權律師

殺人回憶

金智英

82年生的金智英

中國城
季春奶奶

恐怖直播

凶櫃

戰疫

我就唔追韓劇，唔係kpop迷，唯獨電影

原罪犯
睇完唔敢亂講是非

狼少年

災難片7步曲

韓流怪嚇
海雲台
流感
鐵線蟲入侵
火海108

仲有兩套唔記得左

新d既就隧道同潘朵拉都好睇

呢套好撚癲...

<欲望的謊容>
中段有d悶，但係ending好勁

熔爐

燒失樂園 Burning
密陽

Sorry 香港叫無聲吶喊
之前睇台灣影評叫熔爐 對唔住

太極旗飄揚

呢套睇完會depressed

聖殤

素媛

我，看見惡魔

哭聲

+1 心目中no.1韓國電影

呢套好睇

JSA安全地帶

華麗的假期
金福南殺人事件

最近睇咗駭人怪物

覺得好過上流寄生

韓國電影好多都好睇過上流

我指同一導演作品

lm

同埋套戲用火車貫穿成套戲，倒述一個男人嘅一生
如何走上不歸路

再借佢嘅一生，去講返韓國一代人嘅傷痕
批判國家進步可能係人性嘅倒退
個陣讀East Asian studies，要睇呢套戲寫paper，係好震撼

春夏秋冬又一春

可以反思到d 乜？

所有李滄東嘅戲

密陽

好壓抑

國際市場

Lm

父女丼